175 做乜事下午一開就升咁多

如題

我都想知

殺淡友

吊，已經升左10%！

琴日入左10手 執少少

Fatfat